千祈千祈千祈唔好信女性上司

你會俾佢跣得好慘

佢開到聲叫你唔洗做？
轉個頭問你做咩唔做

佢開到聲話你幾次唔洗留底？
佢係要你搵既時候 你覺得可以唔搵？

你唔聽佢支笛咩？
佢話好似小朋友咁發脾氣
大力掉野 整極多聲表示發緊你脾氣

佢好多野都朝令夕改
無人會信佢講野

你上司係咪未結婚果種?

結左
仲有一對管到仆街既廿幾歲既仔女

佢啲仔女好慘

咁應該都唔洗長期OT
佢都會返屋企
我上司係冇仔女 冇老公
當公司係自己果D老屎忽女人

女上司

好想征服女上司

人類都一撚樣

肥婆你都啱

我都覺
有佢做老母慘撚過食屎
自私自以為是到爆

你上司係林鄭？

結咗婚嘅女上司都咁

遇過兩個結左婚既都係趕返屋企果隻 所以算好彩
女上司多數好情緒化就真

一時一樣

尤其是大陸西

哇屌
咁撚似我前老細

條撚樣仲要係藍絲黎

係
又要嗌唔好 但又想我繼續

真

做公務員
想征服林鄭

香港靠你

佢係藍絲+愛國小粉紅黎

屌 我就係比啲女仙（女senior）搞到比人終止試用

屌到佢冇聲岀咪得

唔埋堆？

邊行咁慘

溝咗佢

唔係個個係咁
唔好一竹篙打一船人

最慘9成9人係都咁呢
咁咪仆街囉

比起男上司 女上司係煩好多

根本男女都唔應該信

肥婆黎 你媾啦

根據個人經驗，Hehe男上司先最撚難頂，煩撚過女人10倍

一返到嚟就問我個客收咗張票未
明明張票我都無見過,答佢無印象,又jip 我。
後來我同事話張單喺佢到,係上司落order 叫我同事自己跟..
一日到黑 唉唉唉 jip jip jip

Carmen 十個九個賤

咩名都一鳩樣
咩國籍都一撚樣

總之女人就係成日為啲芝麻綠豆野煩鳩住你
佢地明唔明乜都管先最容易出事

三十中 冇仔女 未結婚
中晒三樣好快d resign
利申：頂左2個星期 佢叫我改文件格式 第二日話冇叫我咁做
嬲撚到過幾日resign

唔關事

Airline cargo office

係 jip黎有咩用 好想打柒佢

唔認數

一定要錄音等佢冇得抵賴

利申試過

關男定女咩事

全部上司的係咁架啦

比女上司性騷擾

交比你了巴打

長期錄咩

之前跟過啲男上司無咁仆街

我真係咁做

一啖沙糖十啖屎